一份福利極差但好似有前途嘅工 你會點做？

啱啱出黎做野冇耐第一份工
本身busi grad
做緊一份local公司office工

AL接近minimum
病假no pay
OT冇補水
遲到扣錢

人工低但加得快
title升得快
有好多發展機會
公司發展前景好

你會去定留？
唔好睇福利 最緊要有機會學野
公司咁刻薄緊係早走早着 快啲搵工

木人巷咁，學幾年周身再走囉

唔升人工？

點解你話佢加人工加得快？合約寫左每年加人工幾多%？定係Hr口講？？

福利咁差唔似加人工多，小心中伏

唔肯出錢人點會肯出錢加你人工
local公司仔人工升幅點都唔夠大公司

一間公司的福利咁，我唔認為佢會加得多人工，因為它明顯不重視員工，走左咪請過個囉。

都係睇多排搵工算

AL 病假真係決定一間公司做唔做得過

12日al 係正常，少過12日已經做唔過
病假要連放四日先有又係做唔過

其實好多公司都14日AL或以上 病假一日唔洗醫生紙 唔洗打卡
點解仲要做西公司

試過有間公司有病假紙都唔會批，會扣bonus

我in 過一間話人工入面有一筆係勤工，問佢點先拎到話唔好亂請假就得，問多幾句先肯講原來請病假=亂請假

我份工就12al，又有bonus 睇落好似好好、但請病假會扣落appraisal ，即刻對公司勁失望